安心出行大熱，政府考慮續推一系列安心apps

考DSE既朋友有安心出貓

連登既男朋友有安心出櫃

A0既朋友有安心出Pool

死老豆既朋友有安心出殯

買羽毛球拍既朋友有安心出火

打麻將既朋友有安心出銃

鄭秀文既朋友有安心出軌

蜀國既朋友有安心出師表

摩西既朋友仲有安心出埃及
（免費upgrade西隧過紅海）

真係照顧晒社會不同階層古今中外朋友既需要

有無得安心自殺

開錯台？